無論現實世界同網絡世界都一樣冇朋友

愛繆

me too

依年係咁聽佢啲歌
好正好啱我style

毒都得罪你？

做咩蝦我地無權無勢嘅毒撚

應該點做先可以多返d朋友

同你握握手做個朋友

表面上係交際草
先最慘

係咪習慣就好

唔想習慣
想改變現狀

你做咩要唔開心？朋友有咩用